純發洩

ex同我今年dse 中學一齊左就三年
我為左追夢入左hku 佢就做左太空人
我地原本屋企距離好近 為左方便翻學 我住近港島線嘅地方 可能見得少 關係疏遠左 咁啱mtr嗰時有問題 所以兩三個禮拜無見過 之後我發現佢瞞住我同第二個男仔拍拖 最後分左手
其實有d後悔當初點解揀hku... 如果入cuhk或者poly city bu 都會好近...就不會咁樣

勿插 純share

assignment group project又多 壓力好大 少左傾計 可能因為係咁

控制欲好強 所以無咩社交 導致佢一走 我就好似無曬全世界咁 一個人唔係好慣

社會太現實了 小弟未慣

原本係想拿個好工翻 跟住養佢一世 其實好好笑咁 一早就同人走路 三年比唔上人地三言兩語

明明就最憎人講大話同背叛 結果佢自己做曬佢自己覺得好嘔嘅事情

各有各玩 開心咪得囉

咪就係唔開心

Hku大把又靚又叻既女仔啦
洗咩同個太空女一齊姐
佢自甘墮落，你由佢啦

REVERSED COME ON JAMES? more pls!

初戀...好難忘記

老實講
入左U 同出嚟做嘢好多人都會散
圈子唔同咗
大家既步伐又未必一致

襯仲係U
識多啲人
睇吓遇唔遇到個啱啦

我都明
我都分左手
雖然唔係初戀
但都努力緊去忘記佢
比d時間，你都得架！
最直接係轉移視線落其他人到
（唔一定咁快要一齊）

thx

😢好